一名49歲姓陳男子，涉嫌串謀謀殺，目前他已獲准保釋

袋六角匙不得保䆁

嗌口號不得保䆁

都未落charge, 只係警署擔保, 傾掂數咪搵d手下出黎做替死鬼囉

邊有得咁樣比較㗎
一個係警署保釋，一個係法庭保釋，一個係已經定罪但係申請法庭保釋等候上訴

咁比較係唔岩
但你而加拉得即係夠料
點解唔直接過堂？
既然未夠仲要搵證據
點解要拉佢

其實唔明, 點解d律師通常唔建議踢保, 又未落charge但要定期去狗屋報到, 係咪貪狗屋陣徐夠香??

擺明未夠料, 想靠嚇, 逼條友交人頭出黎, 好快就有替死鬼

因為踢保要48小時內搞好哂所有文件

對於辦方律師佢地拖長案件較有利

搜更多證據打甩case更有著數

btw 意願都係個被捕人

推

總之有一絲關連就唔理告唔告得入 咬左先

中槍 傷勢冇可疑

李桂華當年撈反黑認識唔少叔父
叔父叫契仔放人咪放

因為係做樣
做到黑社會高層話同差佬無計傾你信唔信？
古惑仔入面，差佬懷疑山雞殺左駱駝
咪一樣係返去同牛雄傾下計連臭格都唔洗入